是靚晚 菜脯洋蔥炒強 配 麻油炒米粉

1 pat野

米粉上面嗰兩舊乜來的

隻強好黃

炒蛋is jeng
米粉is dry

個強
米粉有懶肉

豬腩肉

乾身D好

狗飯

差過定仔

定延很正

是
味道很好

印狗咁早食飯?

又遲到，已作出第二次警告 ！

Want wet

定仔親身下廚

印仔入一入

定延裸體著圍裙煮食俾我食

米粉一定要炒得乾身D先好食

I mean 馬來西亞風格炒冇咁乾

馬來西亞風格是點

早食飯師

冇肉

定延煮飯唔多掂

我老婆煮狗糧出黎我都食